會唔會賣大陸既樓來買香港既樓

如果係大陸有兩三層樓 深圳
樓價當然冇香港咁高
會唔會用來買香港一層樓

樓係老豆老母 比親戚叫賣左佢買香港樓
始終係香港都要住同結婚

個人覺得香港樓唔值咁貴 但無奈冇可能一世同阿爸阿媽住

其實可以賣 大陸啲樓唔值租 400幾500呎都係租得千零二千 你想放喺度等升值或者政府收樓另計 不過我諗深圳樓要升都應該升哂 不過我唔知巴打你果楝咩樓黎 有多啲detail可以講多啲

其實大陸同香港樓一樣升得咁勁,如樓上巴打所言,大陸真係唔太值租而且保養方面亦都馬馬,如果非屋園式到舊左想賣果陣如果無涉及收地或者大發展,其實都只係紙上富貴唔易甩貨.呢刻實實在在係賣得出既話,其實成件事係貴賣貴買,睇你地自己想唔想將D資產擺番係自己身邊咁解.

賣左大陸樓點可以將啲錢轉到黎香港？

賣大陸樓 再買番大陸樓
香港唔值得買

我覺得始終深圳既樓一值有升值緊
不過冇香港咁瘋狂
係咩樓都唔知點講 唔係咁市中心啦
邊區唔講啦
我只係覺得用咁多空間去換咁少空間 唔值啫
老豆老母又唔識投資

兩邊都買 大陸既等升收租 香港要黎住

一直都買緊

至少祖屋/洋樓唐樓/有電梯無電梯之類都可以知下掛

屋苑有電梯 樓下同附近有商場

福州祖屋被拆 業主向本報求助

六十八歲港人潘志遠，與父母及弟弟在福州市倉山區潘墩村共同擁有一棟佔地約一百平方米的祖屋。潘向本報透露，該市拆遷安置指揮部於一○年通知潘墩村近五千名村民，指福建省政府計劃徵收住屋土地，以發展鄰近海峽國際會展中心的酒店及其他配套設施，提出兩項賠償方案，村民可選擇每平方米四千五百元人民幣的現金賠償，或選擇「以屋換屋」，當局承諾會在拆卸工程的三年後，為村民在原址興建新屋，讓村民搬回原址居住。

潘志遠說，年屆九旬的父母對有七十年歷史的祖屋甚有感情，故選擇「以屋換屋」，他同年五月七日代表父母與拆遷部門簽訂文件，但文件無列明重建日期。

多名老村民毆至頭破血流
眼見三年之期將至，村民對當局仍未就重建房屋作出指示感到心急如焚，近期更在村內接連發現不少疑似大型地產商開展的工程，甚覺不妥，遂於去年底開始向公安求助，但一直未獲受理或跟進。

潘墩村村民抗爭時序表
2010年上半年：拆遷安置指揮部通知村民福建省政府計劃徵收土地發展，並提出現金補償或以屋換屋兩個賠償方案

2010年5月7日：潘志遠代表父母與部門簽訂文件，選擇以屋換屋

2012年11月：村民仍未見原地有任何屋換屋工程展開，反而發現不少疑似大型地產商正在開發

2012年12月：村民向公安部門投訴，但不獲受理或跟進

2013年3月21日：有村民到省政府維權抗議政府強行徵地，遭公安驅趕

2013年3月27日：村民與村委書記交涉及示威，期間爆發衝突，村民遭大批全副武裝的警察及手持武器大漢毆打，至少5人重傷昏迷送院

屋主出門買3顆馬鈴薯 回家驚見房子被拆成廢墟

2018年02月12日 21:49 鄭玉如/綜合報導
年節將至，不少人都趕著回家過年。大陸一名居住於河南省鶴壁市淇縣的居民袁鵬利，日前出門至菜市場買菜，期間與朋友吃了頓晚飯，沒想到回到家後，卻發現自己的房子遭強拆，800多坪的房子已成廢墟，讓他欲哭無淚的表示「我不知道今年的年怎麼過」。

你慢慢係大陸買

大陸樓要賣襯早賣

香港都係

賣走香港果D,去珠海買樓啦,橋一通車升到仆街